Now : 大部份被捕人士都需通宵扣查 區諾軒因在酒店隔離中獲提早保釋

據了解，區諾軒在檢疫期間被捕，他已保釋並返回酒店繼續隔離，但不知道獲保釋的條件，其餘被捕人士仍在多區警署接受調查。據了解，大部分人都需通宵扣查。

據了解區諾軒因正檢疫獲保釋 其餘人士需通宵扣查

佢去完外國咩

又想永久扣留

隔離緊都秤佢出嚟
集體瀨嘢嘅話唔好怪人

如果係。佢就真係應該好後悔番左黎
佢係東大讀Phd

但上個sem都online sem
日本又封關
加埋佢非法集結個單野 同襲警案時數 應該出唔到境
如果唔係都人在東京

仲想認罪快d去東京 結果太天真了，一案未完又一案，實收護照

驚肺炎

唉 實收護照

隔離緊都可以捉出嚟
就唔好扮香港政府同警察有幾重視抗疫啦

818遊行個單應該都收左啦
不過佢搞掂完818又到呢單 想去東京都難
最驚真係比人告國安法就又要default無得保釋

走左出去好心咪返來

有護照仲唔走咩

應該係非法集結個單（今日審肥佬黎個d)搞到走唔到但走唔到咁佢係酒店格離又奇怪

定係做左密切接觸者

泛民就係ON

自己返嚟送頭都有

咁似係佢人本身喺日本(讀東大PhD），但要返香港上庭，返到香港隔離期間被拘捕

我估佢唔係出境
佢仲要讀緊Phd
如果去左日本都知番左黎未必過得番去（唔講濫捕都要講疲情

佢去完外國返來做咩

咁黑仔 如果遲d上庭就無事

但佢fb講上堂都係香港上

如果真係日本番黎，只可講一句傻的嗎

定係密砌接觸者咋

防疫漏洞

【19:50】據了解，大部份被捕人士將會被通宵扣查，但區諾軒昨日從日本回港，正接受隔離檢疫，故已獲准保釋，並於一月下旬向警方報到；灣仔區議會主席楊雪盈報稱發燒及身體不適，已送往伊利沙伯醫院接受治理。

真係大搜捕前一日回港等818個單判刑隨時坐唔知幾耐

走左就唔好返來啦

密砌接觸者去隔離營㗎嘛 點會有得去酒店隔呀

呀屌 真係黑仔都癲

唔知話佢單純定咩好

可能等埋佢番黎先
佢唔番黎就唔大搜捕廢事佢知道唔番黎？

仲要特登番黎上818個單庭（日本都封左關 番左黎都番唔到去）
即係佢一心留港啦
比人砌組織罪
如果真係告上法庭真係坐十年

又一單政治凌駕防疫嘅例子
如何區諾軒中咗 搞到班狗中埋 再大爆發唔好怪人

走左無端端又返香港

其實佢本身檢疫緊上到庭咩

返來把鬼

返黎做乜鳩

返嚟 傻的嗎？

番一番黎護照就無了
檢疫要21日 （應該預到時會審完+ 刑期）
又番唔到日本 番黎就隨時坐十年

佢自己都知隨時比人砌，個時即刻戴頭盔退出計劃
仲送頭就無野好講啦

但中間七月唔係開咗關？冇趁嗰陣時去

點解柒娥本人防疫渣都仲未中？

左膠係咁上吓

因為區諾軒無得「流亡」日本

陳笑恥：我唔知 I can’t see

可能肺炎distant learning+ 非法集結單官司要佢幾時去/番
所以奇怪佢完sem先過日本 無耐又走番黎

許勇就唔膠了
不過許勇走甩某程度加速左唔比政客走甩？
最慘區軒係協調人 隨時比人砌十碌

仲記得佢搞完初選話退出 結果。。。

驚左國安法但走番黎